獸醫護士入

想試做獸醫護士 自己都鍾意對住小動物
但自己係無呢方面經驗
唔介意由低做起
想入行應該點？讀個啲獸護course定直接搵一間診所做起

唔洗讀 預左日日掂屎尿 人工超超超低
病既動物無你想像中咁可愛
一身都係血膿蟲既動物你都照要攬上身
想對住可愛動物 去做寵物美容更好